屌你老味，依條友批腳皮批到好似鋸扒咁樣樣

好核突但又忍唔住睇晒

片皮鴨

點解會厚到咁
好似想批咗隻腳咁

似土耳其烤肉

批比隻狗食

一直覺得啲人打大赤腳行過啲燒紅嘅火炭係假
見到佢隻腳 我信了

隻狗真識食

食到lam lam脷

咸香味

好癲

芝士片

薯仔？

屌你隻狗係咁𡁻

咁撚好刀法
唔怕片撚左入肉咩
睇撚到都驚

以為係d咸香零食

隻狗

哇屌

屌你老母。。。

納dee係咁食

又睇多次

納dee開餐了

似批薯仔

開心死納dee

高幾cm

笑死 隻狗

我以為批緊法包

好刀法

挑戰

痴撚線 片皮鴨

只狗識食新鮮野wo

只

sor

嘥錢買鞋

免費狗糧

有一刻我以為係薯仔

操你媽的早餐吃了鮮咸香腳皮真是牛B死了

批完拎去炸一定好正

可惜唔係女

薯片

一邊嘔一邊覺得好治癒

好撚驚佢片得太入成塊皮起出嚟

批完會唔會矮幾cm

應該仲有排批，條片拍唔晒

隻狗食得好開心

人皮正過魚皮

厚到咁 仲要勁耐都未到d肉

平時應該唔著鞋

批薯仔

本身頂得順,但見隻狗食果下就作嘔

我細個見過親戚用𠝹刀係咁切

屌你老母死大陸仔！速成又好 筆劃又好 點打都打唔撚到個(隻)字變(只)仔啦

佢手掌都有， 應該有問題， 不時去街唔洗著鞋

煙肉

琴晚自己磨完 好撚正
成地芝士碎
磨乾淨就好似除左著足一日出晒汁ge襪
但係keep住咁爽

btw 條友好似批橙皮咁

比隻狗當係美食

iphone拼音

唔怪得知啲黑人個身咁黑但手板腳板咁白

好正
Thanks bro

你地係咪痴撚左線

去到中間好似刨薯仔咁

佢隻手都係咁樣

果隻蝗狗黎架

好恐怖

想睇佢批完之後

我都想

好肚餓

批完隻腳仲係黃色,好似仲可以批咁

腳皮內增高